hi 淡友（270）

隔離果個咩垃圾po黎

搶我開post 吉死你

你班友又

你又唔係1001，你以為自己布神呀

Po名都打錯，戇鳩鳩

我都係避一避先

BB

牙籤係比較難發現到

又po呢張

但係佢身為一條戇鳩就係人都知

中左好多槍

唔好咁啦
我都成日俾人話假膠

岩岩鬼拍後尾枕自爆左開始接觸期指
條女發哂脾氣
wtsapp都hea回

假膠係扮戇鳩，佢係真戇鳩
唔同架bb

順手飛左佢啦

你暫時豬咗幾多？

但我唔係扮架喔
咁人地覺得我扮
係咪即係某程度上覺得我其實係正常

冇錯

其實玩左一日平手
但輸手續費300蚊

你個手續費咁貴嘅

太多操作

Exactly

都係想多D閒錢姐
媾女真係洗好多錢
算打份工真係唔洗諗買樓結婚

條女有冇一齊儲錢先

散戶要改心態 注碼少又想大戶玩法 轉勢入坐浪算啦

咁唔好拍拖啦 慳番好多錢

佢好細,未諗呢D
佢淨係覺得第時靠儲錢一定可以買到
但其實聽佢對第時既期盼既好撚貴囉

儲錢買到 樓爆都唔得啦

食幼幼

可唔可以唔好咁

普通打工 點樣靠儲錢買到
好彩我屋企以前好早買落

中國取消貿易會談+2000億 跌幾多 開聲

咁你就當唔好耽誤人地青春啦

好現實 但係啱架

屌你好賤

D 女食米唔知米貴 飛左佢啦

6千

如果人地係好女仔
你又俾唔到幸福人
你就放生人地啦

284熊安唔安全

唔係10可能king咩

最少升到290 信唔信

布神好似睇最少280

點會唔安全
星期一都跌啦
咁大單野

殺埋先跌

好彩無入到

奈奈280都開始沽？

大家用咩工具黎做技術分析

擬取消Wo Tbb講 消息有待跟進

三角形

睇指標覺得星期一會跌
但唔知係咪真跌

Investing 圖表派

每日總成交 推算資金流

牛熊&窩輪比例

新牛熊日期

期貨張數+藍籌成交金額

美期 美股 上證 走勢

匯市/債 加息趨勢

消息市。縮表去槓桿 p2p 貿易戰

會唔會補埋裂口先跌

下星期好大波幅 小過夜多做dt 啦

唔該巴打

CAP左圖放左落桌面提醒自己

好似好犀利咁

星期一打木人"莊"

最緊要都係分析沒事巴既gif

似會
但唔肯定

No 跟布神 is ok

咁睇黎我係最醒個個
完美解讀沒事巴既gif

解釋埋我聽

我會加埋

重磅成份股資金流

黃金比 波浪理論

人造棍 夜期 撚狗劇本

Lindex (認真)

一定要upgrade買賣十檔 in富途we7

Lindex

岩

首先，我地見到有3隻白冇事，之後慢慢見到第4，第5隻。但係第5隻既冇事只係出現左一陣，點解呢？係因為最後一隻白冇事只會係星期一上晝出現。

再睇一睇個鐘，連阿婆都睇得明，就係恒指夠鐘，牛軍沒落。而最後個5分鐘就係代表281個裂口，一補完，個鐘就會推到搭正。

點解你咁有慧根嘅

點解我一句都聽唔明

大家唔同層次

大檸樂
布神既三角形同沒事巴既gif我都睇錯晒
我仲應唔應該玩股票

你贏到咪得囉

沒事巴打個分俾我既解讀好冇

你未必岩
但都唔一定錯

星期四斷左喇 都唔算三白武色

阿婆睇得明, 但我真唔明

期貨有4隻

睇多d書吧。

我都唔明

無睇。我只睇左恆指

我淨係睇期貨

醒目係睇期貨

有冇人呢兩日睇周k？

原來牙籤仔係真心膠

Gif大提示

快啲解讀下

有料

點解牛牛剩係睇到o的正股買賣盤
但睇唔到牛熊買賣盤o既

有料
期貨重要d?

我有心提示就唔會要人估估下啦

講得好

邊有4隻 星期四都算？

沒事巴 要人估都要俾小小提示既
我剛入門圖表GIF派 行個好心啦

我咪話睇周k，睇左未

我日日都睇晒咁多種k

咁我買期貨 緊係睇期貨啦

睇左 即係

睇係睇左 睇唔明先大問題
MACD有膠差吹細
睇陰陽觸 開兩鋪大就一鋪細
睇歷史 呢個位係上年升細既開始 咁！即係今年暴跌既開始

我唔開心都會將個名轉藍色架喔
唔係咁樣解讀架咩

睇到d野

Ching睇到咩

低開_收lor

星期一 熊一波先啦

邊隻正服最值得熊？

好多人唔睇周k 死得啦

而家好難講

b1既4應該上281就出

應該未到喎

估下星期五條日k 10ma會係咩位？

呢個點睇

估 未來野點知

有冇咁多野睇啊

求教

知就唔係估啦
你知唔知今日10ma個位點計出黎先？

學野

沒事巴 求教

話明平均緊係去十日收市價返開

過去十日收市價除返開

其實幅gif係叫大家俾心機做好基本功先講b浪，周k又唔睇，ma線又唔計，係度耍盲拳，呢堆野我每晚都望架喎

係耍花槍

我睇唔到你睇到既野

用華盛通

上邊位巴打問點睇 我話係估出黎者

原來係咁

好認真喎 上黎抖下氣

新手留名 有無大佬carry 小妹

點解一部電話可以成萬蚊 痴線。愈出愈貴 又唔撚係有咩特別

咁你買唔買?

唔買喇。搵到大錢先買奢侈品。

雖然我1 2 3都睇唔明
但係好陰勁

機會甚微

噢我完全明晒 即係準備B浪

273-274？

擔心下你d牛喇

agger

牙簽巴領悟到咩野

無呀。

沈大C

你近排燈燈地

成個星期輸一次 算係咁喇。諗下係有d可惜既 唔心急 可能結果唔同哂

有樣諗唔明係有咁多錢流入 成交又升 咁唔係應該看好
定係呢個係trap

同上

係睇好呀。但一日唔算d咩。正常好似要2-3日 唔係既話只會係假突破

唔該晒
咁我出番去先

其實個個都諗緊熊2 萬一呢個只係普通反彈浪 咁點算

東京熱

又去打飛機？

咁咪仆街囉

又談判

幾時再開船

鐵達尼

沉左??

一路向地心發進

跌跌船

yellow Submarine

識野

你咁快上左?

我入左十手熊過夜

仲以為你重注牛

有指示
mark低先

星期五食淨三分一 太空牛

d call 好尷尬 tim
睇下d 反彈力量決定仲渣唔渣住

睇你想食小浪定大浪

覺唔覺得上到280?

熊既話諗住幾時止賺

樓上講左了

開市睇爺閪啦
小心一入就夾
過夜熊見好就收
唔對路即放唔係等於無撚過過夜

郭文貴：王岐山穿睡衣見美國金融代表團
2018-09-21 12:15
喺隔離見到

勇士

買咗qq升嘅巴打有褔了

點解嘅

又收到咩風呀

又收風

但佢又次次都UP中

QQ未開車個浪都回調

到時再買

佢講咗好耐月尾升
好好奇QQ專家真係收風定睇圖定點

佢話識人
So far我細娻地跟過佢兩次都真係有開車

有冇咩股票谷可以加埋我入去做下膠流

之前落左轉有跟, 不過都比人夾左成20蚊咁濟, 好彩最後都插落308, 不過320就走左

我買左隻近牛,會唔會打左我靶先升

放工

咁夜都未瞓

我到而家都未訓
頭先食完飯訓咗陣起身打機到而家

街童

就係啱啱 我打左個丁
領悟到一個策略 逢低做多

熊市唔做多 邊有錢搵

咩叫做多

正恩巴 一齊買牛羊大錢啦

呢啲時間訓醒

去食早餐

今日冇市喎

好悶呀 要捱多日先有市

屋企打咋

老婆你做多咗喇果隻做多

等左好耐

早晨
哈哈哈 我又番工啦

晏啲食
食完去踩滑板

你就好啦 星期日都有得番工

係一星期7日都有工番

但係你買咩跌咩喎

依排完全相反

期指同上個月一樣劇本

咩劇本

最尾第4個交易日 爆升平倉

我估下星期回小小再上

又黎

啲人見到你踩滑板會唔會又問你係咪13歲架

試過係樓下踩
俾2個小學雞搶左我滑板
不過好彩佢哋最後肯俾返我

無信念做叛徒嘅下場係會死得更慘

轉左單聲

你羨幕唔黎架啦 又準備收03

對沖基金

10月夾爆淡友

你番咩工 無假放嘅

小學雞都恰到你

雞

星期六日都冇晒時間休息

做工程
垃圾寫字樓星期六同日先俾做野

咁平日呢？

等人地放工去做
朝頭早唔係日日有野做

我做工程好hea

我係垃圾

叫埋daddy一齊落去玩

上次去到好遠踩
都俾個鬼仔搶滑板
問都無問就踩左我塊板
話自己踩左好耐
點知一行就失手 笑死我

大人細路都想撩你咋

出面好曬
又唔係幾想出去

去到做野同我講取消

請教一下 月K枝燭好似係有反彈既感覺
定係我睇得太簡單

你講9月支燭？

仲未見市場巴

中秋節快樂

賺夠咪走人囉
佢之前買熊又變太空熊買牛又贏
有數得計

中秋節大户可唔可以俾我執少少過節

中秋節快樂
大家賺多啲
來緊去旅行唔玩牛熊住費時輸左影響哂成個行程的心情
始終係新手
贏得咁順驚好快中伏就PK

鎚頭 但成交量較低 燭又未行完 睇定啲先好

我都係
中秋要開開心心

星期一熊佢老母

put

gun

係呀 如果冇一個新既高位 就似墓碑線
咁咪應該搏反彈 10月

一個月操四日盤就畫到嘅燭 你覺得有幾可信

侵侵搞埋軍事，係咪想打仗

跟埋指標唔似

星期一回調彭巴又中

係咩
好似得一個睇好

姓沈嗰個

月尾再算啦

我只知黎緊個星期chok得好勁
總體係升定跌我都睇唔透

心入面諗住佢跌
佢就會跌㗎啦

嚟緊會諗咩方向

一直都係覺得會跌架啦
我不嬲都好專一

149去踩板

（新手勿入） 畫圖派 數浪派 高手請入

無去 好曬
係街行左陣已經暈暈地

280重貨rip

大戶不死熊

殺完果千三張先回

聽日開市都死哂

不死

大佬今日有咩行程

岩岩先叫外賣
太陽落山先出街

本身想跑步或者踩滑板
好曬 都係唔去
諗住去游水
著完泳衣影完相
諗諗下都影左相啦 當游左算啦
跟住一個上午就完左啦

下午番媽咪到食飯
打陣機
4點補眼睫毛
再番媽咪到食飯
一日就結束啦

太陽落山 我睇陣電視就訓啦

游完水，做完尖，宜家食緊浦飛

好健康
我岩岩起身仲未食野

morning q先啦

所以我鍾意番工
放假好悶

食完老婆再食野

聽日得半日市
星期二又休市放假

好驚聽日早收工
點解咁多假放架

IG啲女神一鳩樣

shawn.gif

但係人地係去好多唔同嘅地方影
我係屋企 公司 就無啦

你打咩驚?

做廢青幾好啊

傻仔榮耀
打機都俾人鬧無腦
人生真係好難

得你爽

你可以幫佢BJ

好啦 見係你 益下你啦

次撚次都係咁，我去百貨公司睇唔好

咪泳衣囉

雙向㗎啫

我地著重精神交流

開電視睇啦
有周秀娜

坐左一個星期牛法國同師傅同船真係好驚...
師傅d 野唔知會唔會繼續中... 但呢句真係中晒
見到呢度d 清好多都等位開沽而唔係訓身牛個心都定少少

【實戰理論】美元轉弱 股市反彈（沈振盈）（21/09）
2018-9-21 10:00:39

美元下跌，美股上升，道指及標指創新高，連近期弱勢的納指，亦重上8000點水平之上。道瓊斯指數大升251點，收報26657點。美匯指數在議息前走勢持續偏軟，昨晚終於失守94關口，非美元貨幣全面上升，包括新興市場貨幣及人民幣。美元下跌有利股市及金市，金價挑戰1207美元關口，相信有助港股今日進一步做好。

港股方面，昨日恒指升抵27600點之後回調，這也屬正常現象，皆因市場情緒仍悲觀，每每升到重要關口位，自然有沽盤出現。但以昨日回調之力度判斷，沽壓並不算大，尾市回升正顯示買盤仍有力，只是不想抽升得太急而已。

今次博反彈，筆者仍堅持恆指有力上試28000或以上，但終極的反彈浪頂位，仍在摸索中。由於港股市場的大好友，已大部分不敢再睇好，甚至睇得很淡，故此，造就了大市再挾上的可能。至於會否挑戰250天線，仍有待下週議息及期指結算後再作判斷。

兩睇喇
如果淨係因為沒人敢睇好
就可以有力量夾上既話
同樣道理，唔通可以夾上返三幻三咩？
因為越上就一定越沒人敢睇好

劍指32000

愈升得多
下次個大跌浪就

無辦法啦
粉絲們都係J住上次隻手先啦

奶清比人私有化左喇
手都沒得你地j

你地冇得j咋，我就j咗呢

牙籤仔一陣又嬲豬了

唉
你地真係麻煩
泳衣啦

低調

憑咩

隨後拎去j

叫左你唔準自拍上連登

啊
唔記得加密

不過張相影得你好瘦啊bb

其實相反..市場的大淡友睇得好好 仲做緊好
咁你又點睇呢？

笑死我

拎去j啦

有著衫j唔出

食唔安 訓唔落

正,肉感

princejoyce d friend

星期一body check
冇得玩
口水鼻涕出哂黎

休息一日啦

唯有係咁啦

話比你女朋友聽

牛軍定啲嚟
聽日回唔到幾多
我哋有守將qq
一夫當關

係無你老婆咁正架啦

唔升高D我地點沽

高開比我沽

我有個朋友都係149cm，講野同你好似

你朋友姓咩

唔升住

聽日回200點

畀位入q牛

反彈未完

qq都未開始升
qq去到360
就可以反手沽恆指

星期五13xx億成交 近DH收
洗倉d sector反彈 d錢係公用股走
其實成個market都估唔到阿爺會搞事

見隔離有師兄玩動物豬左廿幾真係好心傷

啲人下下all in先會咁
次次只用一兩萬玩唔會咁掛

曾經我都輸三十個

你有技術點同
我上星期五都貪得意買極熊試下結果就輸左幾格
所以真係睇trend做好啲
唔好博果少少
因為身手冇你同白老大咁好

贏粒糖輸間廠

仲有冇熊軍

曾經我都輸三百幾個

為左避免咁
我而家都係keep住平均每日都係贏粒糖就走
覺得穩定性勝過大上大落
因為每個月廿個交易日
日賺一兩千
已經係兩至四萬都好滿足
好過突然一個trade賺幾皮
下個trade又輸番落去

大戶集中地

點會冇
個個睇回

阿爺搞左咩事?
見唔到news既

如果市況突然chok上/落
你未必止蝕得切輸左二十格會點

咁樣好似自己整左個big tail ge陷阱俾自己

話唔同美國傾lu

睇個勢 爺爺未彈完

同埋市場對談判依樣嘢都無大期望

無咩大期望
但估唔到佢傾都唔傾lor

所以要岩trend同唔好買太近

星期五過夜牛 聽日想一開波殺完280 走佬

應該低開

66 你入左幾多2018

差幾十點唔知係咪真係殺
牛熊比多數六四比／以上會殺
但而家五五比

唔係掛

出事 低開止蝕走鬼定睇定d先 我隻野27000

屌你地

贏錢輸錢都好
心境先最重要
追求簡單生活就好

你星期五高追牛？

賺錢買xx

本身諗住食幾格走佬 咁岩老細急call有野做就過左夜

睇位走 聽日熊軍世界

成日輸錢賴老細

我覺得我心態應該好接近你
唔會奢望買牛熊發達
係追求係呢啲上落市有$執的樂趣
因為啲正股一日唔放都未真正有$賺
但我又唔會放
因為放左個價買唔返

大戶

個日無得mon post同市我直頭唔玩

正股驚閪咩

好似好多人估先回後爆上

半日市？ 可能調轉

熊軍話直落 彈都唔彈

我都係咁話 xx好平 我好滿足了

好似全日

先爆上後回落啦

燈神

靠牛熊發達
同賭波發達無咩分別

晴巴

時辰到... 28000 點都穿架啦
問題係一野升穿定慢慢磨穿啫

係有人成功
但事實上又有幾多個人可以似晴巴咁勁呢

我都要買

宜家話開市直插呀

下一早估撚到 priced in 晒

浪一定係咁行架啦... 唔通45度直上咩...
咁你入左熊未呀?

本來無一物何處惹塵埃 ！

聽日應該大戶主導市場, 呀爺無市

我覺得都大機會妹市, 之後上一上280殺大汪熊之後先妹市後

咁多

而家心境好好
輸左當拎左黎整容

過親夜都係關老細事
你地老細咁無良架
我幾大都同老細講去廁所

奈奈休息完未 幾時再入場

輸咗當買咗啲冇用嘅嘢算
橫掂我都試過買成皮嘢冇用過

正股ar ma

咩黎ga

我都想有咁多本

我當自己隆左胸

喺美容院買咗好多搽身果啲gel，仲有部機架，跟住又買過家用果啲laser脫毛機，又係冇乜用過，我太懶 加加埋埋都成皮

正股驚閪咩
我又無買

有咁多錢我即刻比條仔開鋪

你真係隆會重過個人

等我性交轉左運先

開咩鋪

想隆
但我會揀整容先

夾公仔

逢彈加沽

我就會，不過係賣公仔，另外放啲機比人夾，呃下錢

有無走算下命
我之前睇過手相，再算過命
叫我千祈唔好創業 會死得仲快

台灣好興呀
但香港租金咁貴

真係信得過㗎咩

淡友聽日仆街
阿爺落咗order要賀高鐵通車

驚佢唔信呢啲嘢
我會參考下嘅

香港真係生存唔到，貧者越貧

賀到幾時？

算命戈個好似幾準
見佢講中好多野
我幾時拍拖都講到
佢話我條命係要靠男人，唔好諗住靠自己

澳門ga
好想算下 但我成日都唔敢 驚算到衰野

嫁個有錢仔 人生贏家

咁事實上都真係好多女人靠男人

沒事巴

喺澳門架？下次帶我去
不過幾錢架

佢香港架
不過我算過好多種
整體上都係話我條命幾好，唔會捱窮戈啲

我冇份

呢個星期都賀啦
聽日睇283
賀下賀下又國慶
劍指295

靠男人

唔係
網上炒股票識
咁岩佢識算命 叫佢幫我算下
呢啲野信就準，唔信就唔準架啦

轉番轉？

有無折？想蒸籠加打臘

邊有咁快 大戶肯定玩震牛

你本身都小富婆

係囉
有八萬可以輸

識埋咁多神人

你洗唔洗轉運啊

開到實比折你地，撻我朵就得

係呢個post識到男朋友都已經好神奇

我異性緣係比較好
好似咩情況都會遇到桃花
以前寫小說都無啦啦搭上左個富二代
雖然佢無好直接咁俾錢我
但佢sd左3篇小說俾我都賺到錢

我唔使喇，驚轉完行衰運
本身都仲有飽飯食

呢個最神

窮閪黎

sd小說俾你可以點賺錢ar

到左279大位 無論係熊二定新跌浪聽日都一定會跌嫁啦 做好心理準備仲好啦

揸車本身就係煩

下面睇咩位

點樣腥啲小說比你賺錢？

投稿 登左咪有稿費囉
加埋都有成2千蚊架

到270就反手沽啦

睇下跌到幾多 多唔多人震走
又或者 低位有無資金追捧

亦都有可能繼續升 升到補裂口

聽日幾多野睇下

即係佢寫嘅小說？

qq依幾日龜速

要部署下嘛 如果真係彈我最後止蝕位set做273 再落就反手沽了

係呀
我本身寫小說
之後識左佢
大家有文學交流下咁囉
佢就本身寫開實用文嘅，小說係特登幫我寫

一開市人踩人 穿270就食屎啦

qq之前去咗熊軍做臥底引熊
聽日正式變返牛軍

有才的富二代
幾ok咁

邊有咁快踩人

點解唔提我

點解無啦啦咁睇好qq

佢睇好咗一排

聽朝未開車
等埋你

好消息

佢屋企好有錢 ，又有文學才華，但唔靚仔
唔玩股票，但有炒比特幣，賺左2千萬
（佢自己講😂）
佢成日都叫我唔好炒股

大陸無市 期指又多 真係亂舞

如果靚仔就啱晒你

一日十幾蚊先有快感架嘛

有咩好消息？

高大 靚仔就ok
佢成日都叫我跟佢，好過我炒股票係咁蝕錢

唔洗割包皮

跟佢個定義係咩先

跟

應該係同佢一齊嘅意思掛？
定係其實佢想收我做𡃁

你的朋友就是你

咁唔係

朋友

大帽山下面個停車場都大把啦
咁多車泊咩

你有冇叫佢整容先

真係晚晚都好多

我多朋友啊bb

其實我又唔係真係咁膚淺鍾意靚仔
咁真係冇feel呀嘛
有錢唔係大晒㗎

係呀又唔遠又易去

冇真實相處過我好難有feel

大媽快沽 落250

Rayray成日去

咁熱門

無車，未試過
行山就試過

有fd話扑完上去睇日出，再落翻川龍喝茶呀

有錢不了

佢份人好自大
話自己有錢姐我點知佢係咪真係有錢
俾個戶口佢又唔見佢入啲錢俾我

66本身都係富婆

真係有比過戶口？

有呀

無錢
想簡簡單單咁生活ja

如果太自大真係幾有錢都冇用，唔會同佢做fd，有錢唔代表我要比面

痴線

Tai woo 66

我好簡單架，食玩訓

我覺得錢夠自己唔洗做壞人就得
見到d人為左份萬零二萬蚊ge工都要玩是非 真係好悲哀

寫小說時已經覺得大家好唔岩嘴形
雖然佢有讚我啲小說有創意 推進得快之類
但係就成日話我啲文風3觀不正 陰暗隱晦

你明明就係豬

大把呢啲人 真心唔知為乜

做人地小三好似符合曬呢三個要求

唔好學我條仔講嘢

女人個個都講是非

證明你真係囉

我想自己有錢多啲，唔想比人控制

男人搞是非起上黎，仲八婆過八婆，好難頂架

一個字 cheap
尤其是男人做呢d野 真係好廢

你收皮啦

返工唔係為做嘢，搞風搞雨搞啲同事

做野地方男同事全部唔洗太fd 無好處

我三樣都冇興趣
我嘅人生真係好冇樂趣

所以你未溝仔係堆滿自己既生活

不嬲都係人地溝我架囉

又唔使話要好fd，但正常啲得唔得

係啦叻啦

你有其他樂趣架嘛

你就周圍約炮滿足自己獸慾

你識咁多fd做乜 有仔都夠啦

好似無

我無囉

返工都想返得開心架嘛

扮靚靚囉，影靚相囉

有人比咗正評我

做野真係不了，女例外仔就隨緣
無好野獲獲都係俾雞屎你

都會悶架
你見我啲相 全部都係公司 屋企
唔係樣就腳 食物

你拎呢d打飛機啦

咁我都見到啲仔好似好fd但又卸晒啲野比另外果個做

但你都仲有寫野架嘛，仲有畫畫呢

呢d無得推呀 不了

你先打飛機啫

好翻好多啦就快唔洗

自從個編輯無登我篇文之後
我就無再寫
下個月可能會畫番畫

又可以周圍約炮

正評俾bb

我無 好乖

諗起細個交親畫都係阿媽幫我畫
仲貼堂

扮咩丫

你用主觀思想代入我到

係對你嘅客觀評價黎

叫你條仔捉你去調教 咁串

我邊有串呀，中傷我

扮啦再扮多d

唔夠你扮得多

先潛

諗緊聽日開遠熊 有冇同路

睇延閪攻略

無錯

今日都有得睇架 仲以為一至五先有

得put喺手

開幾遠先
我會睇升穿282先

俾個number黎抄考下

連指一致睇淡

點解佢唔直接講頭部高過左肩 右肩
定係我理解錯啲咩？

應該純粹係表達方法唔同?

曉士投資教室
又係我啊Hughes Chu

我覺得282-283已經係頂 搏雙頂 開283以上 實際聽日睇情況
鳩估今個禮拜畀盡應該280高位磨 然後準備急跌

多啲字勁啲，好似係

你隻熊諗住開幾遠？

佢講野好好笑
我哋行傻仔路線㗎嘛

你又岩
跟

我諗住用葛蘭碧8大法則去睇
等佢跌穿左我條平均線先沽

我都睇開佢,而家睇緊佢新片

283以上...實際聽日睇情況

同你睇法幾似

咁可能要等到下個禮拜
我比較心急 想盡量捉到轉角位

其實283都唔遠

大佬依家真係講唔到會開幾遠

再創世紀都話要做轉角位先賺到最多錢
好似我買牛熊都成日做轉角位

假波

明明近熊

公司收到風 重上290！

暫時都仲係真
不過我有錢會考慮隆

你好好人呀
成日都放啲風俾錢大家賺

我會等多兩日議埋息先開

可能286 可能290 總之唔低過283

都加硬息㗎l
我信自己幅圖 今個禮拜開硬熊

9月一定
但12月同下年就未定

等你有錢既時候都四十歲
隆來托咩

你唔俾我下期六合彩中咗㗎

好mean

開２９１不死熊啦

你幅圖應該超買但未confirm轉勢

66 讓人感覺好pro

大戶恩

66都是大戶囉，不用分那麼細

由頭到尾
呢到得我同你係散戶

我係超級散戶

我係傻仔散戶

我輸300蚊都喊咁口
邊個夠我散

之前輸2千，唔開心咗成日

算啦，5秒內賺得返

聽人講第一日落場會有D新手運
但我連新手運都冇
仲要俾女友鬧

嬴左$70算唔算新手運

幫一通打工

排名高過上面位巴打

巴打你300蚊都喊咁口 不如唔好玩住啦
個炒本佔你成個身家多唔多先

番左3年工啦你當
話多唔多,話少唔少

BB 我係咪好叻叻

我以你為榮啊

係 唔信佢可以keep住超買
今個禮拜必出轉勢信號 出左我再貼圖分享下

2008年個b浪行左幾多星期，升左幾多點？

但而家真係行緊B咩

公司收到你老母中風 快d番去屋企

有本學圖嘅pdf
有本技術分析，但我睇完先scan，好似睇到第四章咋，同埋我寫過野又high light過

其實e 到係咪得我同紫巴係豬緊輸，個個都數錢數到眼曚

我都豬緊呀

絕對無問題
伸手黨點會敢有乜要求

我囉

我都豬緊

沒事覺得B浪會行到邊

聽日會熊定先 幾日後就知keep熊定反返手

入邊隻 有無number

你買咩跌咩 唔話你知

我明你意思 睇週線依家的確幾似B浪嘅起點 但08年A浪跌差唔多30%先行B浪 依家只係跌大概20%到 暫時未覺貿易戰緩和到可以出B浪 所以呢浪應該只係比較強嘅反彈浪？
不過就算要熊我都會等信號出先

睇台灣佬戈本先
我fd話3日就睇晒
不過
我2本都未睇晒

唉 唔好咁對我啦 我依排唔燈㗎

不如你買牛啦

俾number我

咁2011、2015個a浪跌左幾多%

自己揀啦

奈奈姐 我都想要 可唔可以比埋我

Er 都ok嘅

回d跟住入67066先

估下我係邊個

你係我bb

沈大師？

唔好咁快踢爆我啦

唔該哂

我話係B浪就b浪啦

BB說的永遠是對的

落上個星期五抽升 係因為港滙升既話 咁會唔會好大既整蠱？因為港滙升意味著加息 美股美滙強勢就話可以加息姐，咁香港呢？
香港呢次加定唔加都死架喇

早d訓 準備聽日開市

豬到仆街啦 前排

咩po

有無讀過physics?

關physics咩事???

各位大師
星期一想要綠燈定紅燈

我助大家

綠

Physics d wave

中秋去邊玩好

滴蠟

正恩巴似係俾人滴果個

數浪好似要有d 想像力... 有d 位好chok 扯上扯落但其實無穿個頂or 底要自己 group 埋佢

不問價all in 牛
信沒事巴

29000🤤

番身就靠沒事巴啦
羊到錢既就捐少少比下NGO

我冇報倉啊
就算真係上28x，可能落完再上呢，夾親就無謂啦，呢D閪位唔好咁大信念好D

聽日低開睇你仲牛唔牛

彭巴入左put未?定聽日入?

唔係話B浪咩

Gun
唔牛都唔熊 開心過中秋

講真 我睇係跌 一浪低過一浪既話咁今浪都到頂
好亂呀

我都唔知點講先唔會俾人亂咁解讀
都係mon post算

佢星期三定四已經俾左tips

又嚟

當我乜都冇講過 抹晒佢
驚你地解讀偏差招致損失，我潛幾日先

咁即係入左

唔好呀
沒事巴是我的太陽

我仲有成堆牛仔
冇理由280熊又唔洗死

聽日買貨
when low add cow

喺屋企打機

ig 跌緊二百幾點

我都有cap，不過唔係為鞭屍

又引熊

熊軍本星期將會取下牛軍第一個首級。
港女並與道指並列

唔驚國家隊進咩 吖爺生日

唔係個個好似你咁型貼倉㗎

今日cow or bear

Beer

乾塘啦 夠力就一早衝3千點啦

個個都話反彈唔通...

一早叫人買熊

麵哥買咩

媽咪哥未轉軚喎

第一注恒put加Q put已stand by,28000即出手

掃咩貨

ig -240

加入熊軍？

慘

本身熊底，一路都係熊軍

空倉

59694 大戶不死熊

66 邊度睇？

igmarkets

一路叫牛 一路入熊
無人輸錢

今日中午12點又收關稅na

個勢仲係牛 牛軍定d黎

回一回先

巴打幾時可以call qq

各位牛軍..
中秋節快樂

到咩位

接火棒

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周他曾指出：「若以本周的日子推算，反覆之中仍有反彈的空間」。去周港股結果真的反覆回升，恒指在周初下試26,600點水平之後，連升4日，直逼28,000點關口。本周四(27日)期指結算，又遇上中秋假期，期指轉倉的日子只剩下星期一及三(24及26日)，市況會呈現膠着狀態，預期大市波幅27,500至28,500點上落。

8月開始，沈振盈建議大家淡倉食胡，就算走了淡倉之後再跌，也不要貪，更不要在向下衝之時追沽。反而在市場急插及出現恐慌之時，可以小注博反彈。

現在大市已反彈至現水平，好倉應該盡量食胡，因為後向已愈來愈難去預測。當今次的反彈浪真的完成，到時港股就隨時突然死亡。故此，就算估計未來兩周恒指仍有上升空間，也應該要靠邊站。

本周每日的股市走勢預測：

周一(己未日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。
周二(庚申日)：假期。
周三(辛酉日)：天干地支皆屬金，全金之局，反覆而乏方向。
周四(壬戌日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢轉好。
周五(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，反覆上落。

有無人見過市場巴啊 幾日無見佢上黎啦

保守啲400啦

師父期結會熄燈，今日跌硬

跌︰ 大師已經講話食胡，大師贏
升︰已經估到仲可以升，大師又贏

又牛又熊 可能 hi 大左

開市要走了

有咩消息啊

上星期五就個個睇今日升
去到今日個個都睇今日跌

連登仔仲難捉摸過個市

係風post見到佢

冇呀，好似冇玩

睇下280係唔係又不死先

大佬

59845 將重現900%
我all in 落去一鋪定輸贏

冷靜d喇

開市終於返黎mon post

聽日有爺西無港女，個個以為北水會接貨所以今日炒高D，點知D大媽

星期2中

我睇就會 回到274-275 因為超買既原因。 然後先再殺上282

280 睇黎gg

2018再黎過

Start

回左重有得上咩

牛66988
熊59804

qq adr

你可以加call

平開算啦

when high add mushroom

匯豐既發揮已經到左極限

1299

睇黎28000真係不死熊

QQ加油沽爆佢 你唔跌 大市點跌

280熊fat fat啦

好想沽友邦，70蚊

股王qq頂住 殺埋360先

熊軍

今日焦點 睇280不死熊

咪玩咁多隻na

59694

sh 牛

2018

[member]跟 [member]

大戶做市做到癲咗，美期係咁跌

[member] [member]

70蚊真係好吸引

成個倉都係牛屍

又有平牛，快all in

2318跌咁多

唔好ar

59797 14格

日日 破頂 回小小姐

Qq 灰左？

50/50 今日平開！

牛牛好有靈性架

何必喇。升左幾日仲重倉

qq守得唔錯

係紅

係咪牛佢老母？

280好似守唔住

大家12點前識做na

280熊 14格

大戶熊又贏

沽呀

FALL FREE

收到 大戶朋友

呢幾日再上唔到280 我諗 都唔知幾時再有機會

你走左熊？

280都唔知有無

QQ黎料了 沽爆佢

吉倉呀。今個星期開始沽

睇到眼都花撚埋

920就知邊個真心熊軍過夜

開市不問價牛，特價